3)
ojo: Los siguientes comandos realizaran las migraciones en todos los tenant existentes,
si gusta hacer las migraciones en un tenant especifico puede utilizar --website_id=1
(websites es la tabla que posee el nombre de la bd)

Migraciones para los tenant:
php artisan tenancy:migrate --path=/database/migrations/migraciones_tenant1
php artisan tenancy:migrate --path=/database/migrations/migraciones_tenant2
